[Netflix] Chilling Adventure of Sabrina 討論區

有冇人都有睇依套戲？可唔可以一齊討論下

個人唔係幾鍾意女主角嘅性格，
好偽善同自以為是，企喺所謂嘅道德高地
以為自己做嘅所有嘢都係為其他人好
但就唔諗下屋企人感受，好似咩都愛情行先咁

不過啲 backdrop、場景同埋啲戲服都幾靚
尤其是女主角啲衫 幾正
女主皮膚白著起紅色衫真係幾靚

netfilx竟然出埋d免費台級數既劇

睇哂